7月4係美國獨立日·

如果個日上街舉美國旗， 支那轉頭咬你會有咩 meaning呢